周星馳迷請入

跪求呢條片既劇集名稱！有無人知呀？

咁都唔知

有無人知呀？

幫幫手呀唔咳

跪求答案！

他來自江湖
何鑫淼